[月經] 一齊分享下扑得最難忘個一次係點

隔離個留學post 勾起番好撚多回憶
又唔可以同d 朋友討論呢d野

趁夜媽媽 不如講下巴打們 扑得難忘個一次 或者屌過最好屌個條女 o係點
我敢講 九個有十個都唔係而家條女！

拋磚先：

最難忘：
year 1 中途 roommate 有事要停學一排
有條 英國 mix 法國妹exchange 黎借住左半年
靚就真係冇d 乜結衣bb呀elizabeth olsen呀之類咁靚 普通鬼妹樣鬼妹身材 165左右
但唔知o係咪法國人真係好撚淫 自然就變左sp
條女好鍾意用冷織野 織埋頸巾呀 襪呀 teapot cozy 之類
扑得最正個次 係有次佢想織護肘定護腕唔知乜鳩 話跑步用 點知織完洗完乾衣變左一舊野
係洗衣房 見到佢攞出黎我o係咁係隔離笑鳩佢
佢：而家個護肘有第二個用途 ....oh wait stand here
然後一野除鳩我條boxer 用手起勢o咁chok
硬到一半將條野一樣劣落去
咁我J 雖然冇連登仔咁30cm 點都仲長過護肘既
佢就一口含住突出黎個d位 係咁奶係咁lam
再一手揸住個護肘用力chok 爽到仆街
五分鐘唔洗就射到佢成口都係
然後直接推佢扒上洗衣機除褲就狗仔
濕到直接隊入去就o係咁屌 大大力一巴巴車落個pat到
射完番上房再扑多一次 個晚射撚左三次屌到腳都軟撚埋
嗌到佢第日聲都沙沙地 然後第日一早仲要俾人拍門 要一齊落去抹乾淨番洗衣機面

半年後佢完左exchange就冇再聯絡
而家有時諗返起都想J

利申： 以上全部係朋友到聽返黎

俾而家條女知死十次都唔掂 屈住屈住唔講得俾人聽真係好辛苦

隊完草係廁所就地正法(唔戴套)

利申: 外國

咁大個仔都未試過隊完扑
次次隊完都成個鳩鳩地

利申： 都係外國

有次係ex屋企做緊前戲 冇啦啦佢老豆番左屋企
驚撚到我仆街 對鞋仲係門口 拎唔切 ex叫我冷靜d唔好咁驚 冇事既 咁個陣咪扮同佢溫書 之後都冇出房門
佢老豆知道房入面有個男仔都冇撞門入黎
咁過多陣咪借佢部電腦打機囉
仆你個街 ex係咁搞我撩我
咁冇理由老豆係出面都搞佢架嘛 冇啦啦衝入黎咪大撚獲
比佢搞搞下都冇心機再打機
咪傾下一陣點走
傾傾下一野推我落床打茄輪
咁我驚佢老豆 咪係咁縮
佢就咀得仲勁
係耳邊細細聲講 我想要
結果忍唔到就拿拿聲拎個套出黎屌佢
完事仲笑鳩我怕羞仔
唔知佢老豆聽唔聽到叫聲 真係好驚